# ATOR Project Manager

Il progetto è dedicato allo sviluppo di un assistente vocale per la gestione dei progetti archeologici.

A questo link si può vedere un video del primo test effettuato: https://www.facebook.com/andres.reyes/videos/10221264675511958/